撤回。釋放。追究［目標一致］

必須團結一致
目標清晰

同意就幫手推

朋友做嘅英文版，麻煩幫忙send出去俾外國嘅朋友

重點post必須置頂

手動置頂

推

此post必須置頂

所有人都要睇到